Metal Build 討論區 ( 74 ) : 呢間野信唔信得過

此區只可用不推文模式

不推文教學

推文比人屌嗰時唔好話頭post太長睇唔到呀，因為頭post就係得咁長

新手可以睇返舊#1
Metal Build 討論區 ( 69 ) : 個個都魂展老手上身

新手可以睇返舊#2
Metal Build 討論區 ( 69 ) : 個個都魂展老手上身

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

本討論區炒家大全 (持續更新中)

Metal Build 討論區 ( 25 ) : 炒殺港魂X2

#323 回覆

Metal Build 討論區 ( 57 ) : 白切雞周街係

#471 回覆

Metal Build 討論區 ( 59 ) : 準備八月好戲

#139 回覆

同場加影真•自由閪大師教大家零售價8折來貨價，魂限85折，信者得救

Metal Build 討論區 ( 63 ) : 自由可貴，炒狗可燶

#812 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Metal Build 討論區 ( 69 ) : 個個都魂展老手上身

#38 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

玩具台過街老鼠炒狗Niger(#176890)，請無視此人一切留言，以免影響閣下智商

本區對惡意推文同炒狗一視同仁，切勿以身試法

推文大師兄porper(#132141)，請無視此人一切留言，慳返啖氣暖肚

隻白色

又一po

會唔會刮刮樂

新手留名

留名兼credit俾副題

如果陶瓷白會好睇好多 但佢好似想刻意同新紅藍迷一致咁

呢隻消光反而感覺無咁華麗

利申: 月底順豐初體驗

好評係俾樓主的

留名

LM

新手LM

LLLMM

隻白色同金色有d奇怪

兩隻都啞啞地色
得骨架金 光面
整體就好淡茂茂

我覺得白金迷個配色變到唔似高達feel

少少金銀衣紙feel

對比之下真係黑天密型好多

貴有貴道理

仲等緊黑金迷改色再販

點都雙入
一隻光面一隻啞色啦應該

天蜜娜做消光好似冇咁靚
我反而想佢做電鍍黑/深灰

請問gffmc紅渣邊度仲有得買同埋大概幾錢?

新手, 見到佢啲關節好靚

所以我無買白色，等黑色再販

炒起咗
依家要入接近3k

得閒出旺角信和行下實搵到
紅渣仲炒緊、全新預2200up
綠渣抵買好多1500樓下有交易

不了 太遲

唔明 咩太遲?
figma鬼滅你唔係話都有收開架咩

我處訂晒另一間廠出既 都係1/12同用布衫
佢依家己經出埋黃毛仔

好彩唔中，嗰到8800羊一隻，點跟

buzzmod太遲啱啱好訂唔到
等figma算

屌你一隻攻頂都3萬羊啦

屌你8800羊跟唔到但係你堆shf

啱啱又敗咗家，無錢開其他坑

又買咩

Figma嗰類唔可以深入，之前入咗幾隻都覺得好貴

LT HM一set見平入咗先

有錢到跟唔到

依兩隻唔算貴啦

Figma我棄咗

屌你地個個都講到figma大魔王咁款

入黏土人

兩隻加埋幾錢

仲衰 出得好快同好阻定

figma真係好貴，一隻至少五舊，dx同特典又貴兩三舊，我諗都燒咗幾千

屌你後追一隻shf 2千又唔話肉痛

figma我淨係入異形 人像果d 奇怪野

冇記錯日魂今日出貨啦
利申：要等順豐魂

已經唔係金鐘係年宵

你都係啦

等出貨

2020 2號機同X1 FC 幾時先出貨呀,
次次訂完都要幾個月先到,
好想快D有新野玩呀

+1
應該無事啦掛

PB嘢你起碼都預訂完4-6個月先有啦

唔會呢頭同你講出貨
果頭話cut單咁好笑掛

駛唔駛咁早叫定春

你訂果刻已經睇到咩月出貨啦

來地獄享受快樂

2號下個月、FC4月
咁快叫春、巴打都好心急下喎

想問下巴打們 小弟新手 最近見到X1fc都想訂 想問下信和邊間有得訂同可信

空裝係咪今日出貨？

唔好開口中
仲有半個月就知結果
我都訂左

重裝JK, FGO, SAO, 已經可以破產

有分別嗎,咪又係坑

FC日魂大把貨, 食現好過喇.

有，多款的，我自己鐘意黏土多過figma

信和就孤啦

幾套輕小說加FGO已經破產

少玩具玩嘛

以為入錯post

炒到上車

你兩個唔係自己有日本地址咩可以有咩事

驚買2隻都唔撚比

（こちらのメールは、複数回ご注文の方にも一回の配信となっております。）

新解體

十週年坑錢project

gffmc新安洲

完整版HWS

沙比薩？

沙薩比

係就正
跟住頂頭同爛心口做dlc

改色渣古就有你份

係啦
砌埋一對就 2 皮幾嘢面對面罰企

利申：葡萄

諗起高機動渣

呢樣真,出得點會得一部,梗係一對先好睇

有錢買都無位擺啦

我寧願佢出老虎

死都唔肯搭支狙擊長槍

2個acc買

解體就真係土豪玩意啦

真
買隻野唔係問題
搵地方擺佢先係問題

Mb會係咩？

呢度都好似有土豪玩

希望正義有模睇啦

SB 復刻

可能係無正呢,都講左咁耐

+1
期待下上年講果d野有咩會真係出

打孖上，唔係點填捐比小支支嗰一億

發光Exia唔知會唔會走數

希望零號機都有消息，至於F91應該都有新野啦，X1FC都埋咗伏線

貴唔係佢既缺點
係我既缺點

零號希望有
exia同f91唔關我事

貴唔係問題，係太大無位

Seed, Seed D, Seed Astray, 00, EVA, F91, Crossbone

都係呢啲系列啦

買多棟樓

鐵血啦
話晒都出左MR

棟

一樣係你問題,點解冇大間屋擺

巴力!!!!!

出exia 2.0再由白正紅正加dlc成條line up出多次

MR見

講左好耐個部只係正義

2.0如果個進化有Freedom咁就好

唔知流定堅

w系列

source?

係咪6號會公怖？

二飛

係就仆街
Wing Zero又升

保持距離

如果係真，唔計冇得魔改既tv版
淨係買ova版加敗者榮光加冰結的淚滴未出機設嗰堆都夠出十年

佢肯出多多買

假架，大陸佬啲低質改圖

MR蘿蔔我估超越之龍

失敗 gffmc第一張情報圖一定係線稿黎

連圖都未有
排到00 20周年都唔知排唔排到

肯出正義未

又未必 X1FC喺石頭爆出嚟

sor我盲撚左盲撚埋右

gffmc多數都係舊渣，你出返w啦

我記得下隻好似話出高機動渣古嘛

竟然唔係正義

可唔可以再版西先

正義呢
又係出舊模

X0 Full Cloth?

假圖?

清水粉嫩西

唔會啦
玩得粉紅色就有排

假圖

即使係真，只係用返d舊圖，可以估到d咩，出lightning背包個陣夾過eva落去，咪又係無

車禍現場

想知炒左會點

Delpo ？

FB 有好多GP轉發D假圖

咪del post lo

因為之前紅渣出完到綠，我估舊渣都係同一條路

大grp 咁隨意

講真 有好多page都係轉載人地post出黎既資料

咁要改叫炒車最前線

等官網VR展館

個個要搶最快“爆料”
呃like/吸fans
炒車咪del po當無事囉

紅西唔係綠色眼咩

d marking 仲係X105

有無巴打有入gffmc 1017最近見到RX78好心動

上網搵

我件炮裝話船運中要下個月先到
件空裝應該都要遲兩個月先有

船運平幾多?

冇電池，不過見唔到個接駁件可唔可以插劍炮

買咗未開
不過老實講句，無特別鍾意rx-78
不過見佢應該唔會出mb，所以買下

全膠宴勁少件咁就6舊
利申：下星期等順豐派

bandai九成出過個新的飛包組完美突擊
留名等睇魂展

我，仲入埋rollout color
好玩架，家陣抵玩，日亞都係18xxx羊，埋單13-14左右，街鋪好似差唔多賣哂

其實gffmc而家都已經mb級數，只係另一個名咁啫，拍埋罰企個scale無分別，可動性差不多

悶

唔該巴打出糧去入手

啲玩具就嚟要回盒，有排搞

點解

要搬，有排都無得開返盒

樓主要搬大屋了嗎？

窮撚邊有錢換大屋

早排先話有錢無位
原來係有意買大屋

我連白雪姫都未開，窮撚無人權

我好欣賞呢d人
咁有勇氣貼出黎同全世界講佢係傻鳩

蠢左都要補返尾彩當提醒人

有無諗過得佢中

del咗post？揾唔返食唔到花生

仲喺度

應該仲有
無咪玩X所

揾到，唔係mb都比人呃

嘜野三文治機咁巴閉
搵佢訂

咁我都好肯定唔係得佢中，來緊SR應該好多

應該咁講，咁平都呃，食相都幾難睇，應該好快del page

玩玩具都唔醒d

平時果D呃人好快del page
唔知點解佢今次咁遲都唔del

SR未食晒

買樓放玩具

都幾靚

隻屎金膠色真係頂唔順

好在入左mb design blue
唔係真係會入

等強化型

佢專登用幾種金/ 黃色做層次
個人覺得問題不大

訂左，快d出埋上年魂展個d

佢影到件奧津鏡好膠

等攞貨

炒家即刻冧檔 開開心心睇佢地跳樓

搞埋我者
我訂晒等砌完美西架

自用買多隻

入坑太遲，冇訂空裝背包，而家可以輕鬆等現貨

以B記往績
最多咪魂展限定完美西full set
真係無印象齋parts改嘢又出新版

今次有無貼紙貼

如果佢真係咁做就真係好西

可能出一個電池pack連connect件 好似解體匠咁收返你500 有得唔硬食咩
利申等完美西

覺得佢會好似X1FC咁出過隻完美西,
而家買左散裝個班比財團B玩到謝

難d, 清水西project 目的係想出一系列配件，引你買幾件配件（雙槍雙劍）做組合，X1係做唔到，買兩件袍你都無用

NX 版， 3舊水

未有完美西既設定果時咪又係咁玩

其實講到話做唔到完美西
依家只係掛唔到上去背包度啫

一直等緊完美靚西

同4粒正面睇唔到，而且唔會去擰轉望既電囉

正解，咪又係冇電池pack 冇背架

有得拎啦?

我覺得會
出完美西跟電池，單買背包跟地台
點都屈你買晒兩邊

咁會覺得地台重要d
電池正面根本睇唔到
起碼個display台加三套甲屍站都超型先

今次印好曬唔駛貼

House of Armor

睇完當買咗

把劍比我想像中差 無咩氣勢

你都買左大屋，仲使諗既咩

+1

尋仇佬有金迷 同空裝
真係快

攞你命三千真係唔識欣賞

日經 btw 佢開2400

排價合理

國寶開2380

今日有得拎空裝

我要等順豐派

順豐魂+1

等開箱

估唔到盒野正面同普通mb一樣大
仲以為會同紅迷飛行器一樣size

旋拍有店放空裝1080

早幾日出左k11睇mb，部SF同SR裝完光翼真係出乎想像咁大份，真係到手都要諗點display

佢咁大個櫃都頂到盡

位就實有既，最多唔入櫃裸擺，到時落力啲掃麈

諗起都覺得煩

實物比睇相個感覺大好多

Ikea隻模型櫃 一格放唔放到一隻？

等金迷跌破招股價再入

有沒人試過修metal build d 水口同刮漆？

水口有，刮漆睇情況

剪完後會唔會係亮面？

1000都唔入

睇你點剪
我用係筆刀批
如果太大粒最後會手油少少消光

隻oo見人開1700
cls
今次真係買隻mb oo都得

訂個陣街鋪唔係一般都呢個價咩

好彩訂左

唔知啦,無留意開mb有既mr,我買巴巴,hi nu炸

都唔係第1日講啦...
本身隻野港魂都要1610 連運費...

原來講緊MR
睇到我

巴打咁放唔怕積塵？

驚隻貓發癲多d
隻00q已經比佢推冧過一次
層架唔夠高擺盒 櫃就要等裝修先有得諗

空裝同舊空西係咪完全一樣

嘩屌！同時間收到炒孤同國寶可以拎清西空裝同mr 00

開箱開箱

boring

期待下十一月會公佈咩啦

唉你唔好咁

More astray plz

再販黑金迷就好了

mr 00 孤仔有得拎未

可唔可以出正義 無正

遲孤仲未到隻hg文奈

唔熟，係咪呢個魂展大部份line都會出新嘢？
利申：想要新shm哥斯拉

未通知

應該講下年新品啩 f91有新嘢 隻力天r4唔知有冇著落

岩岩收到有得拎了

孤仔迷惘金拎得

又係大家唔鍾意的MR系列

Robot係PHANTOM

俾錢

買硬

係咪變唔到

寫左可變

Zeta 呀

又要俾錢

Phantom都好型

隻Phantom 成萬yen

又係四月魂限

變唔變到ms

你講緊嘜

呢隻點都等銀色版先買

飛機啊 飛機啊變唔變到飛機啊

左邊咁大行字盲?

sorry

上面都答過啦

推夠未

ZZ R魂咁快又出

應該係今個月派個隻黎啦

隻R魂ZZ應該係講緊
MR Z個背包可以拆出嚟裝落隻ZZ度
同埋隻ZZ係今個月出貨

我見佢渣住FAZZ個枝大炮
以為咁快又出過添

GFFMC就入硬
Ka Sign pass

隻robot魂仲可以變形

我對最後張圖新仕樣mb有興趣d

00 隻MR 冇人討論

會唔會有地方可以就咁買番soul blue 突自個頭

推文知都唔答 吹咩

巴打知？

不推文呀

齊晒r魂有無收藏分享下

等睇牆

有無成千隻

通常見人儲R魂都係唔開盒成大堆山咁儲

一隻當400，千隻咪成40萬

最近啲R魂都好貴
super gundam/ FAZZ/ ZZ都千千聲

計埋黎緊未出既 563隻

巴打話儲齊R魂
上面應該連同MR魂都計埋
不過都好誇張

我當你mr魂出左50隻無買過都500+

等睇嘆息之牆

拉上補下當500一隻都差唔多30萬

38

563-38-=525

真土豪

其實都係砌晒之前既野上去

其實出左十幾年,拉返長計好小錢
我自己就星矢同蒙面超人都齊

係難在有無恆心同出D垃圾會唔會肯比錢姐

我知呀

可唔可以介紹來，我係淘寶搵到幾間，想睇雨有沒平

Ok！我不推文了，講來聽下

隻MR Z會唔會無大炮跟

睇圖好似真係冇大炮

到時出隻《Z》後期～《ZZ》細節改良版先加炮，HG模型玩過呢招

大炮出咗係阿寶部Dijeh到

等z3

朗豪都擺左SR 同個外盒

唔知之前set場巴打講嘅驚喜係乜
無理由係話港魂杯掛

條紅線差dd去到隻眼 差d做到好似X1果張好似加左effect嘅圖

有買

今年魂展封套麻麻

上年封套得個魂展logo就算數
今年有樣睇算進步 不過灰色真係

孤仔重未到飛行背包?

到咗啦啵

大家覺得隻mb金迷 天空之華點樣?
見到youtube實物好似幾膠。

00 designer blue？
你check下個封套先啦

你可以試下搵SHF改造屋問下

仲有沒其他地方，想重塗成個頭或者買個頭

改造屋都係幫你補返色,無散件比你
你頭頂花左少少姐...補完唔覺眼既話
唔洗搞到咁複雜...
我自己搵過佢救MB,效果都可以

嗚呀

好有誠意
利申冇訂,預左食炒

舊X1可以再跌

好彩x1隻色黑d 擺埋一齊都明顯d

得啦得啦訂左啦

可唔可以提早出貨

btw原來日魂終於又賣哂

尋日見到都想講

日魂上星期六已經無晒

但成個星期都未話開第二水

唔開都唔奇

把劍無槍嘴係咪敗筆

笨大隻ggg又出返個鎚仔
成套加埋使唔使10萬羊

好睇唔好玩

呢盒野垃圾到暈
分色差到喊出黎
成架空中霸王淺藍色俾你一件過都夠膽死

BB戰士你仲想點

16年前既BB戰士都嫌BB戰士唔岩唔上色既人玩架

要bb戰士完全分色你是咪搞錯左咩

BB戰士就唔嫌得？
90年代出果啲BB戰士不知幾正
Seed果個年頭Bandai出啲product除左MG其他系列都麻麻地

90年代 既BB戰士唔係咁既分色呀？你嫌佢分色唔好定嫌佢係SEED呀？

吓，話佢架飛機一件淺藍色過都唔得
幾時有要佢完全分色
不如一件白色件過仲好啦其實

近排出果隻LBB烈光都係分色垃圾啦

我最鐘意就係SEED
舊時啲BB戰士真係靚好多喎
唔知你有冇玩過啦
去到零幾年SEED年代果啲就走下坡
係去到近呢幾年HG SD都整體upgrade哂啲質素

咪撚講笑啦 SD戰國傳天下統一果D 上色MASK到傻，只可以話仔細D 絕唔可以話分色好

個人覺得SD做得最靚應該係前代尾水age hi nu xi嗰堆

唔好拎大將軍比，果D貴D大隻D多D電鍍件，無得比

者係佢其實有能力出得好啲囉
唔通佢出得平啲就屎都要食咩
咁我寧願佢賣貴少少

NO. 360 打後果堆分色先叫好 不過最近出果隻烈光又好似回到最初，一大張貼紙

BB戰士就係咁 佢出就感恩 最近隻烈光都係一大張貼紙收你三舊幾水 不過玩GK仲貴，白件5舊起跳

下SD模型不嬲高手向

當年就係太期待佢出呢隻全武裝BB西
因為原本果隻係清水西，冇買到
結果買翻黎。。覺得中伏多過開心
色預左要油但真係太撚閪

btw LBB隻飛驅鳥大將軍出得幾親民
補少少油就接近官圖
隻新世到依家都未捨得開工

隻新世用舊模同砌起左又係白雪雪咁，素組完就收返埋

佢講不如比多少少買定架生同油自己噴

Bb戰士我就睇開架仔改到龍飛鳳舞

不嬲就覺得個少少分色係子供向

大人買就自己會補色

而唔係鳩叫

貴多幾百 你估好大
流失左班小朋友

就算上哂色我都佢個樣好怪
舊版反而仲好睇

唔多唔少係比BANDAI養大左個胃口既，正如砌開高達走去砌壽屋機戰會媽媽聲咁

係
所以一直認為bb戰士其實唔係俾細路玩

SDCS其實還好
我有買隻狼王 元祖同紅渣
全部加CS骨 擺造型唔錯

我都想知佢講舊時啲bb即係幾舊時

唔講機戰啦

新出d機獸 zoids 同 hexagear 加埋機娘
都好反人類
膠料條Formula又唔夠靚
純3D起模 又無實際做出黎砌既手感同經驗

笨大係屈撚機

BB戰士真係走下坡係wing嗰個年代
玩完輝羅鋼就開始步入黑暗時期
你嗰個舊時係幾時

只能講
你係咁諗
但B記目標群眾唔係

cs有啲係唔錯
但整體太手長腳長 為可動冇左sd種味道

agger
細佬仔唔會介意分色
多幾張貼紙佢可能覺得仲好玩
咩偷膠低可動 係大左先介意

我細個都有買 真係冇為意呢啲嘢

利申 買個時大概只係小學雞年紀

幾版野 啪埋 2d公仔變3D 就已經覺得好神奇
開心好耐

如果SHF中sad 佢哋可以補油啲大媽手勢真係麻麻 我隻拉打塊面有噠油

可唔可以*

癡線冇入嚟一陣 SD都要嘈

你好似次次咁都講

無入黎一陣_____都要嘈

因為次次入親嚟都係嘈交JM9

呢D唔叫嘈叫討論

飛半個地球運兩盒野要幾錢

講嘢大聲啲唔代表冇禮貌

如果用空運淨係果兩隻 = 買多隻渣古

諗起d人 人講佢又講 叫新手買sd試下
仆街撚鳩d新手

係愛啊

目標都係白雪順手運埋其他嘢先咁大盒

但有下個 po topic
"寧願佢賣貴少少"

so cute

入晒之後有冇用力向下㩒 不過小心花

有呀但都係無卡實個feel, 反而入落紅迷個連接件就無問題,卡得好穩

咁奇怪 我果個月頭先運到 依家要其他巴打答你先

屌你又黎

笨大
Aka RX78痴線佬

其實笨大年年都出咁多rx78真係銷到架咩

佢出
就有老屎忽同collector埋單架啦

玩下Astray得唔得

rx78餓左幾年 還債咁還

條友叫鮑魚佬唔好上少少色都叫晒春 就俾佢BAM左

條友真係cls 開放討論但比人話兩句就block

自卑撚

笑撚左

件都未剪

咁一定未洗甩模油啦

更加未上底色啦

手油唔掂又賴分件

分埋件忽你就緊係噴啦

平時影個d一定代工啦

係人都知佢搵代工架啦
條廢老識閪咩

唔識咪唔識
唔好衝出嚟嘛
分埋件俾你都唔方砌得靚啦

依家興油完成板DISPLAY呀，主席藝術你識條鐵咩

destiny 11月重有無得訂?

合金78有圖了

對手

12月出貨

限定商品 又唔知點賣

咪擺係橫濱賣，之後多數有受注生產

個展12月19開始嘛

隻手係咪營養不良

味精圖幾正 有D心動

魂展就見真章啦

個手關節。。。

搵人貼一貼隔離模型噴油po條link俾主席啦

訓醒睇多次隻橫濱78合金
係就就做到高可動同size接近mb gffmc
但個設計跟足隻1：1,無乜內構同太單簿
等真正既mb rx78算

睇佢話18.7cm高
大概1：100
但唔係MB或者GFFMC系列出
唔知B記諗乜

原本每年生日過日本
咁就啱啱好可以高去睇
今年要多謝党搞到我去唔到

孤仔真係有雜誌圖同價錢就拿拿聲開訂
btw ghost可唔可以出喺mr
唔奢求mb

孤仔生意手法
我自己就真係唔buy咁樣

CLS
又行返回頭路

呢隻印象中仲細隻過HG
同今次出隻橫濱78可以算“超合金”下面兩條唔同line

同埋睇返
隻野好似有燈
呢個價錢都ok

呢隻野有燈掛
同太平洋一樣

日魂開訂既話就抵既
如果唔係就要食孤仔10算炒

其實可以放落MB line去搞
唔知B記無信心定點啦
同埋我印象中“超合金”呢條line都無出過咁大隻高達產品

太平洋計超合金魂
呢隻橫濱78無原設或ka叔加持
而且無乜內構,用超合金個名出唔出奇

MB應該唔會改結構加燈啦我估
唔易做，加燈會偷輕咗個骨架
最後啲客會投訴

00Q咪有燈 又唔係未試過

佢咁收訂 又比到貨我其體冇所謂
你唔好後尾+價就得

你講法無錯
佢亦都算做到
所以我都只係話我唔buy佢呢樣手法

00Q唔係中間空心做獨立可拆燈通電咩
超合金魂通常係裝嵌不可拆骨架
如果呢隻野有幾個獨立燈源咁都情有可原

Rx 78開咗啦咩

soul red都唔敢開住 呢隻連點賣法都未知點會開

佢咁做係搞壞個市，佢地行家就煩
當然我地玩家就無乜所謂，反正佢又會平返

清睇頭post

終於都有得拎炮裝
好感動

9月中既貨，10月尾就有得，
係開心嘅

佢呢間真係痴撚線公司

佢好似係船運
我仲有件空裝係佢到訂 睇黎11月尾先有得拎

最少唔係走你數啦 見你講過苦主好幾次

食炒囉
貪平係咁

岩岩一收到信息真係開心到跳起
依架唔cut我單已經汁到

邊間

係吖

豪雪多兩把刀
雪腳好似要1500

咁豪雪或普雪咩價位？

豪雪好似全新要3400
普雪全新半年前都要2600-2800

清你好似早幾頁先講完退00坑

想剩係玩exia

隻sf sb賣到$3700

唔少放過4字

3700左好耐啦

仲以為你話00成個系列

我3，4個月前入坑仲果陣的人仲係放緊3000左右，升得快到

自由2.0 命運SR同埋 SB版光翼
E三樣野搞到隻soul blue火箭

我一直覺得除非SR命運有咁上下貨量
令到一定數量嘅人入到
先會帶動SB升埋一份
但暫時真係唔知SR到底香港會有幾多貨
所以我覺得係光翼同自由2.0影響大啲

咁正常SR應該唔少既，笨大有錢冇理由唔賺

5千就賣了

其實你哋會唔會掉左個盒
依家MB成十幾盒 已經完全冇位擺多盒
再加埋仲有SIC, GAME個堆盒

賣盒
盒賣300$都有人要

MB個box art燙金燙銀好靚 成排堆埋一齊好滿足唔捨得掉

我掉晒d盒，SF同命運個封面都忍痛掉埋 真係土地問題 冇辦法

點解唔剪一剪個盒 咁味可以摺埋收藏

十蚊同你收

想入手隻清水西 等下一輪訂 定係食炒價好？ 好似炒緊$1800-1900左右

我會等升到3000$先買

訂就已經冇得訂，暫時都冇消息再出，但我地都估會出粉西之類既突擊或者完美西
而家$1700-$1800左右，俾你參考下，年頭係$1100-1200有
同埋的配件都炒緊，成set買真係唔少錢

唉

隻色係成型色?

已經丟左d pvc吸塑
但個盒摺埋keep住都唔知有咩用 遲早會丟埋

膠魂多數係

呢隻係咩嚟？認唔到
隻色好柒

等ghost 不過應該過千

原來個新仕樣Metal Build係講突擊自由個對翼

r魂不嬲成形色 唔係mr魂邊有市場

條廢老仲要post 成品相
扮曬自己整噤
真係好嘔心

屋企塞塞吓都一百盒MG
MB十零盒唔算好多位啫

100盒

前面有個巴打500幾盒r魂

咁mg大盒過r魂好多

MB盒size已經算好收
長同闊唔會差太遠
MG盒size常見都三種
砌牆/入箱都麻煩啲

掉咗萬一想回血你就揼春

盒控 唔會掉

睇緊dust都係phantom 先係主角機

與其係咁不如一開始掉埋佢

係 不過目的已達成（縮位）
得閒大掃除再清

蘿蔔魂可以有咩期望

最近隻robot魂登霸全上色

隻野根本唔掂

終於有時間裝把劍

隻phantom D綠應該都係成形色噴消光面多

rich

你又食女又返工 邊有時間玩玩具

出咗MB 開始，唔計GFFMC 再販商品

MB = MB
GFFMC = MB Ver Ka

Ka係咪只會搞某幾部高達？
V, wing, rx-78, unicorn?

冇錯有呢幾隻
仲有Xi Gundam 相關嘅

最好直接google “Ka” 同高達名

唔係 所有機都可以ka化
詳情請睇gff呢條line

gffmc同gff係ka叔型象化既系列
佢鐘意出乜都得

mb就搵部機原設或者動畫監修果d人黎重新設定部機
ew wing 咁岩就係ka叔原設 所以未出官圖時係打住gffmc feat. metal build黎出

講就咁講 其實依家兩條line 既product design都係同一班人

仲有既分別就係一條係高達專線一條唔係

隻金迷終於到倉

港魂仲係發送準備中

發送準備中x2 +1....

你地SF 好快到 我今日寄出最快都要星五六先到

聽日就會收到
有啲唔慣咁快到添

我都啱啱先到日本倉。應該要下個禮拜先到港

玩住隻aile striker 先

lm睇幾多人會收到爛盒

有冇人填順豐站做收貨地址

想填架
但最後都係算

前提係順豐站d人會咁好心機同你分邊d壓得唔壓得

咪又係掉嚟掉去
填住址同順豐站一樣冇分別

問左做緊sf 既朋友

你話：你地GG喇

分件派件派到燥於是

應該無咩野既
買開幾千蚊歪佬膠咪又係咁送

上次我隻運豬體驗白切雞成邊盒凹咗
好彩無爛件

柒撚到

柒到核爆

奶還奶點解嗰配色效果可以咁柒
懷疑係突登

點解任何迎合支那style嘅都可以咁柒

應該心知點柒法
小粉蛆都會奶爆

好好地出黑西加dlc唔好.....個"中国紅"真係頂唔撚緊

歪佬膠係咩嚟

我連出貨email都未收到

vinyl figure , 好似KAWS 幾千幾萬果D

出貨email終於出現

想請問清水西隻手點揸槍？ 係咪有位可以打開手指？

換造型手

件貨去緊青衣轉運場

哦
除左joan cornella果幾隻覺得幾過癮有d興趣之外其他大部份都唔識欣賞

愈出愈貴
本身想買板畫掛牆
但早一個星期追左隻真骨拉打

造型手隻手指係打得開定夾硬zip把槍入去？

有隻食指彎起左 你明嫁啦 我相信巴打既智慧

一樣係黑紅,Exia Dark Matter型幾多,B記明撚狗

多謝巴打比左勇氣我一野zip左入去

當買背包比清西 呢隻瞓盒

頂 自膠mg黎

支槍都全紅果下先正

快件正在派送中
高下立見
希望之後唔會變慢

第1次收港魂SF貨...
想問下佢會唔會打電話/SMS比我講大約送貨時間?
要叫老媽子幫手收

翼裝派送中，金迷仲係倉
呢樣同黑貓暫時打和

笨大真係好鍾意撚大劣人

邊個唔鍾意水魚？

下次出隻全紅

專門為你地出喎
仲唔買?

講真 如果佢定價唔高你又有時間技術既話
買黎先全部上灰再上色 可能都值
不過佢一盒過全部DLC俾曬你平極有限
LM等睇實物有幾大盒

計返港紙都1500左右啦
你落福利執齊鳳裝+IWSP+Noir
再執埋RM+舊版劍炮
應該都係1300左右
仲有幾隻本體剩返任你改又好賣又好
反正個閃電背包遲吓實拆返出嚟上PB嘅

Oooops
自
原來人民幣而家跌到86左右
我仲一直以為80左右

SF唔一定會提早打比你問屋企有無人
我估係你嗰棟/附近無單先會禁問
直接禁鐘

通常我都叫佢放門口

收左件

收到隻MR,感覺好過黑貓

順風魂已收
8角健在

轉手賣左隻拉打咪可以買囉

另外想問下你知唔知gsm pop up parade掂唔掂 想入gleipnir果兩隻
但係見佢個定位好似係景品 隻乾十三又出到咁鳩

金天hana收左貨 角已凹

好慘

大佬保值嫁
一年後賣出去唔止

點凹法

我個盒marker寫咗幾隻字
雖然自用無乜所謂

咁係咪會有大量盒殘既上fb

寫係彩盒定啡盒？

係啡盒姐
寫咗地址簡寫上去
無乜嘢係心理上樣衰啲
我就八角正常
睇彩數

模型好似反而無事
D人係到屌之前話會盒凹D人

有乜好屌

D人中意係到馬後炮架啦

神又係佢 鬼又係佢

撞歪左

金迷仲未見有人開箱，個個買嚟炒？

我見開箱文開箱片都有

呢個post入面

利申無訂

無訂+1

2盒空裝八角無事

無訂揮手

到左香港未拎得

呢兩年來第一次出貨嘅第二日收到

真係之前未試過,好快手

以後無得免費strong hold

四千二百幾 藍改加天

好想衝

如果隻白金迷穿2000，都想收隻玩下

朝早已經有隻2000
搶唔到

佢隻白係啞白黎

3盒 空pack 8角運豬體驗

好似係

YouTube有粵語開箱

或者你等德哥live

統計下

係咪單盒出先凹/崩角

記錯左添

未有

把劍大一倍會型好多，而家睇落好迷你咁

有機會，因為我3盒有外盒，其實外盒都有損傷

成色同個設計出黎效果太膠

個劍鞘/母劍夠大但色一般

劍/子劍 就好似全黑咁 無乜特別又 細把

魂限野唔會買一盒

老媽子表示已收貨...
今晚返去睇下16角完唔完整

pacman?

Metal build pacman

似robot魂多

最大機會就超合金系列
叮噹/無嘴貓/米老鼠都出過

對得住個價囉，好過景品

貓店有盒金迷隻角崩咗

黑貓係慢，但最少係完整無缺咁俾你，宜家sf俾到貨你就算，入面係點真係理撚得你

對於我依啲唔keep盒嘅人嚟講

你唔好成個摧毁就得

冇8角
-500

睇黎順豐表現其實都好講區份
我果區順豐表現好過黑貓，起碼送前有打電話，簽收對身份
黑貓就永遠冇電話到是但搵個人"係咪你同事，幫手簽收"就走人
有次係老闆行過簽收左拎過黎比我

你老闆

老細有咩反應

係咪sf會睇地址，見係公司地址會醒水

想問各位大佬
聽講有人話可以同PB申請再寄個包裝盒 (唔係啡盒)
係咪堅?
已經崩咗三個角

Bandai: read ur user name, still got questions? Read twice.

唉屌gleipnir同no guns life都冇咩正常廠出
都係等下先

太膠不了

屌sic隻假555好似幾正

出ghost銀色先再諗

求神拜佛起碼出mr

起碼會有浸消光掛 希望有啦

睇FB 白金迷QC好似..

唔衝住了

好差？有冇圖分享下

馬雲有人收訂，睇黎都有機係魂展正式公布

件件都吉背脊/手
有冇啲裝備係用喺腳上面㗎

呢舊野理論上裝喺藍迷屎忽同兩邊腰到

呢隻膠魂已經萬一羊 如果出ghost仲要變埋mr個價又突破天際都似

會唔會癲撚到出埋MB亥伯龍

收到sf 既oo同白金
隻oo有1隻角sad左...

個隻00角好似用軟膠

個盒定本體先

如果呢隻買黎自己上銀色會唔會太on9
定無了期咁等佢出mr/mb ghost/mg?
好鐘意呢隻野

白金迷招股價幾多, miss 咗

應該有排都未到佢啵

講真我寧願佢貴D都好過出係蘿蔔魂
膠魂玩上手真係
唔係KING GAINER呢類冷門到基本上已經冇人出玩具既我都唔想買蘿蔔魂

唔知新圖定舊圖黎

舊圖擺新雜誌再出

有冇人比較過新空裝色同marking同空西果陣有冇分別？
見個盒size 都同正常一樣大就估佢應該全部野環保回收

一定係等ghost
Ghost仲要有村正狂刀

啡盒 同埋本身個盒姐
BTW 個肩膀位既水貼有D 花...
暫時淨係見到呢D野

個盒花左個角都叫sad
仲以為你講天線位添
巴打八角星人嚟？

第一次玩睇到有D肉痛姐
同埋本身我買野全部盒都有留...
佢殘左1隻角搞到我都唔知留佢好定唔留佢好

我都有留開啡盒 保存得好啲
只係個啡盒花少少就睇開啲啦
至於水貼花 唔礙眼咪得
反正都係咁1/144咁細隻

一開頭見講到隻角凹左好sad以為講緊笑
睇睇下原來認真架

有適合八角星人加驗盒官
原價加1000$

我E加懷疑買得越多 凹角機會越大
你估下一箱六隻果sf仔揼得大力 定單盒揼得大力

咁你買一箱有個大箱喺度
入面凹既機會唔係會少d咩

如果原箱咁買 係角位d盒都會出事
睇下貓店fb就知
散買兩隻入大啡盒有廢紙保護就難d出事既

所以俾八角星人既最佳建議係買多兩隻

好撚慘

真係好彩佢買港魂對比有人屌啡盒呢個慘好多

返工唔專心睇到中咗西毒

而家個價真心唔抵玩喎

機利行 我屌你老母

真係免息貸款

出ins買啦
留名隻福卡都係咁

周街都有貨佢都仲係無貨比

上次隻再販真骨ooo已經係咁

隻野插到咁都比唔到貨

拿我就唔想blame the victim

但

姐係根本由頭到尾都冇諗過入貨派比客

唔係第一次啦
機x行冇啲用

油王

熱菇熱菇

行版無單都無得退

之前已經有人提過你不推文
你睇唔到定扮睇唔到

到底強国啲廠仲未復晒工
定B記啲MB排期排到插唔到位
隻LIGHTING背包身二水要遲4個月都已經算少有
但都好快開第二水出嚟
隻X1FC兩個星期都無第二水
呢吓真係少有喎

見人話訂咗19隻Soul Red
見佢兩個咁對答
唔知會唔會有花生呢?

機戰

好彩訂左6隻

從來都冇試過上港魂訂野係好似今日咁咁暢通無阻

宜家d八角星人見到sf淆底
凹角-50

凹晒全部角最完美

終於到

要星期二三先有野玩

真係Bandai no QC

重想話入下sic坑

隔離po話kuuga 重要插到落三百幾先好買
555又甩哂色咁

慳返

好在最後都係決定唔訂隻555睇下現貨點先

想追返隻仁叔

OOO太大個坑 唔敢掂

你錯過咗好時機
直到幾個月前仁叔兩個版本都係六百幾only

咦 做乜升返

之前睇重諗緊買咩色眼

上星期已經到咗
利申：炒孤

又搶錢

Lulu Txys 到咗

不了

隻光翼呢

唔要配件 我要J-ARK

唔知咩比例

預咗啦，但光翼未有圖

呢隻野一洗濕個頭真係返唔返出黎

唔知使唔使1500

入左藍迷金迷

金迷無sad 靚靚仔仔

藍迷就如果成隻都胸甲咁白就好了

日魂用bas 終於到
運費貴d 但唔洗比港魂撚
金迷真係好靚
Alie 唔開住 等埋劍先一次過玩perfect stirke
但唔出多次清水西 唔夠本體show lighting pack

個櫃又已經冇位

12月仲有vf1s

入手左人生第一隻MB
請問巴打們多唔多幫隻MB 滲線？

一滲就放唔到二手
自己諗

要滲線不如買模型

我就係因為懶得砌先買成品你問我滲唔滲

講得啱而家就係唔想煩
想一開就有得玩

不如咁問 巴打第一隻入邊隻
令你覺得唔滲唔得？

天Hana
見啲白色坑好似好淺色咁
係本身有砌開模型所以唔介意滲埋線姐

唔好玩

咁多位巴打都話不了咁就算啦
可能砌開模型有OCD 見到啲坑咁淺色就想滲埋佢

另外想問下PB 會唔會再販 對隻Astraea Type-F 有興趣

幫隻crossbone滲左個骷髏頭...
不合格mb玩家

啊寶又出動

依家係fb見到都費撚事再提人
明明已經提到口水都乾都重有人中伏
所以你話老千咁好做點會無人做啊
尤其係香港係逃犯天堂

依家係等睇人仆街多過勸人

要人勸先知道係伏既智力高極有限

淨係對手有少少興趣
其他配件唔係好型，影完相就算
放入櫃擺post都唔會用果d配件

Ha真係抵撚死
出面咁多實體店揀，去埋啲九唔搭八fb page
正宗傻鳩

呃人方法
上年解匠 玩到E家都重有人信

只要做到比其他實體店平少少個價，已經大把貪小便宜嘅人狗衝

大拿拿平成$100喎
點知會贏粒糖輸間廠

實體店：$600，訂金$100，不了
網上店：$500，全訂$500，運費加保證金，正

Logic failed

明明原價8折先叫合理，點知平嗰一舊都呃

之前好似有間訂soul red開價仲平過bandai售價都有人信

拿唔係話blame on victim
而係小弟的而且確冇咩人性

如果有上買賣谷都應該會睇到受害者post唔止一次啦
仲有新個案既都唔抵可憐㗎啦

鍾意滲咪滲
諗埋啲賣唔到二手既縮數
仲肉酸過買撈唔帶怕整花既人
撈都話幾皮野丫

無不推文,sor,自打一巴

其實本身都冇諗住賣二手
都係千令兩千蚊野姐
係未滲過MB 怕會有啲唔知咩問題

你用水性油滲線應該唔怕抹甩底油嘅
唔洗理其他人
喺喱度錫住嚟玩好似係罪咁

啱,2千蚊野見人帶手套玩
可以搵d背面唔顯眼位試下先

痴孖筋嗰兩千零蚊野買多隻黎做實驗啦

都係,點解一定要跟官方玩法扭扭擰擰先叫玩

前面個位叻唔切咁屌人

隻股關節，粒鑼絲好鬆，攪到隻大髀成日擺唔到pose ,可以點攪？

用聖水

但距係粒鑼絲鬆左出來

唉 屌又黎

其實呢set嘢買返嚟應該絕大部分配件都係拎出嚟影一次相就返盒長訓
不過買完主體唔買埋DLC好似又差咁啲

想長擺對手 其他真係長訓

對光翼裝埋唔知會有幾大

如果好似mb個兩隻就唔洗玩喇

認唔認到係咩

一定仲大好多

Eva 0號機步槍

EVA把槍

唔信佢咁好死出eva，我估oo系列

呢個9成9了

唔知係藍定橙

排次序就應該出橙色先嘅

Eva 啦一定係

想要藍色，橙色見到有D悶

舊版零號改先係藍，新版得橙

2號機係咪就出貨

終於出埋0號?

點知一陣推隻夜戰初號機出黎
笨大: 0你老母

新手一入 實物比睇review相好

新手

把劍真係好膠
呢隻我覺得得後面災禍生太刀改整得比較好睇
仲有底座個華字

btw2號都未有消息
睇黎隻sr港魂都係打算照舊電莖算話鳩知你

係電莖架啦
唔係仲有咩辦法

把劍上色好hea

新line
Plastic Build

今個月派二號機
終於有得體驗SF運輸

笨大：其實我只係諗住出武器配件包

咁你買左未

武器包有枝狙我又唔介意啊

話時話SR係咪差唔多有港魂？星期五都魂展啦

但又真係KEEP 住有人為左一百蚊而中招

大把人貪小便宜

llm明明twitter有source係都要揾張微博水印

呢隻唔關mb事下話？
好難估

-1

噚日都想講

藍迷同西調位企會唔會好d? (強逼症

點擺都唔會岩位
最左只係魔王機咁擺

東華籌款估幾多人塞咗入小巴咁

我個seed櫃仲迫 不過有開翼
個人覺得自由destiny SF要開翼先夠型

呢d睇換大屋既樓主就算
窮撚只能迫地鐵咁擺

mb之鬼

出年佛誕都唔知搞掂未

有大屋就贏啦 時候不是問題

地方太大要執到出年佛誕

諗緊點整好，今次要整到盡

二月先收樓，有排整啦

Mb po 臥虎藏龍

個個都油王米帝

之前講咗話會出光翼？
Btw無乜印象佢有光翼

咪只係將一啲光實體化
又係呃錢
不過我買

ok thx
因為我想象唔到佢好似sf/命運咁有對翼係後面

光翼*

無我既事

F91連dlc再出多次？

似啦

984

乜都冇加就不了

Metal Build 討論區 ( 75 ) : 魂展等睇環保新展品

終於一個post

似消咗光

咁似shf post個topic

屌，有初版

環保啲都好嘅

係，上一版係做抛光

好似幾靚，不過慳錢

冇追到之前嗰版，rerun俾我後追

其實呢隻我想入

無初版既話我會入手

996

997

998

推